\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}
\ProvidesPackage{FichesActivites}[2022/07/01 Package pour cr\'eer des fiches activit\'es dans le contexte de l'animation en plaine.]

\RequirePackage{tabularx}
\RequirePackage{etoolbox}
\RequirePackage{kvoptions}
\DeclareStringOption[Fiches]{folder}

%hyperref not needed for use here but \url used in data
\RequirePackage{hyperref}

\ProcessKeyvalOptions*

\def\FAfolder{\FichesActivites@folder}

\newcommand\FAspace{\\\\}

\def\FAtitle#1{\gdef\FACtitle{#1}}
\def\FAdescription#1{\gdef\FACdescription{#1}}

\newenvironment{FAlist}{%
  \tabularx\textwidth{|r|X|}
  \hline
  Ref&Activité
  \\\hline
}{
  \endtabularx
}

\newcommand\FAitem[4][]{%
  #2&#3
  \ifstrempty{#1}{}{\\&\emph{#1}}
  \\\hline
}

\newcommand\FAitemF[2][]{%
  \input{\FAfolder/#2.tex}
  \FAitem[#1]{#2}{\FACtitle}{\FACdescription}
}

\newcommand{\FAfiche}[3]{%
  \subsection*{\ifstrempty{#1}{}{#1 : }#2}
  #3
}

\newcommand{\FAficheF}[1]{%
  \input{\FAfolder/#1.tex}
  \FAfiche{#1}{\FACtitle}{\FACdescription}
}